最高既最矮可以有幾高？ 有幾cm依然係矮

會唔會170已經係最高既最矮

隻隻字都睇得明，砌埋一句句子就完全唔知你噏乜鳩

最矮嘅最高呢?

你個名 隻隻字都睇唔明，砌埋一個名就完全唔知你噏乜鳩

未出po

戇鳩post
負皮上一頁